Figure討論（59） 希望大家都健健康康

另貼啱啱收到嘅閪多士

留名

😃

原來上個post無留名

你咁又錯過更多咸膠

新手留名

杉田唔開post

佢開高達

新一年更加咸

如果你有賢者之石就好

可以大量製造咸膠派街坊

玩膠之餘

都要記得儲錢翻鄉下玩

但係我去果度唔係為咸膠/WF
我更鍾意去攻城/賞櫻

グッスマから「セイバー～15th Celebration Dress Ver.～」「遠坂凛～15th Celebration Dress Ver.～」「間桐桜～15th Celebration Dress Ver.～」1/7スケールフィギュアが予約受付開始に。単体販売のほか、フィギュア3体セット「Premium Box」版もあり。
サイズはセイバーが24cm、凛が25cm、桜が24.5cm。価格が凛と桜が各13,800円、セイバーが14,500円、3体セット「Premium Box」版が45,000円。発売時期が2021年6月発売予定。

中左 三隻加埋等於一隻alter 歐根

こちらは「Premium豪華特典」と「特製化粧箱」付きのPremium BOX仕様となります。

多個特製展示箱

有了

我有而家就整口罩啦

仲咁快有貨？！

下年6月 wo ching

屌 7左

岩岩收到amiami email叫我俾錢
但係想問日本sal/ems係咪停咗

香港sal停咗
ems照派

係公司
身不由己

係開咸膠

咬多士個樣都唔差
但換果個表情真係不了
扣哂分

大家記得揀EMS呀

我呢排唔係大盒都會直接dhl算

DHL唔係再貴啲咩？我好少用DHL因為唔就腳

今日我連SAL都收到貨

有埋展示箱又吸引咗

孤仔食水深到
雷姆拉姆兩隻分開既日元訂價同一set買既日元訂價係一樣
但港幣就一set買貴多6舊水
我自己網上訂好撚過

貴600有特典？

係啊，你去孤仔fb睇就見到

Lm

今日我SAL都收到件

lm

殺死所有蘿莉控

online限定好似不嬲計9算? 其餘照批價
同埋都係鬥快開訂
雖然寫明gsc online限,但都有機會改價錢掛

figure換口罩

好正

但係塊面起角
好似比人中間斬開兩邊再痴返埋咁

邊度

但件校服本身唔靚

呢D 唔係figure wo ching

都慘啦
可能黎緊都會有

賣老婆換口罩
同有口罩有X屌 有咩分別

痴線 咁換唔抵喎

終於有口罩用
公司比左一盒50個for員工一個月嘅用量

唔洗估 一撚定送中

佢所謂三個月存量話唔埋係靠補血劍先有

巴打肥肥喇

原價比人分曬

一個用兩日

部門仲有一兩盒公用

屋企人唔夠用

得一箱

巴打做開批發

公司只For員工上下班用

但條女正

我地呢D 自己都未搞掂

無你咁勁可以幫人買埋

政府話有800萬 呢個星期到

又話有2400萬個 on the way 但全部交由市場賣

價錢唔硬性規定 身份證先買得又無

700萬人 5日用晒

我運緊黎

係街食飯㩒左出黎睇⋯⋯

白汁撈飯

隻兔仔

我真係食白汁⋯⋯

面向祖國
做得好 信政府嘛
如果咁都中代表你信仰唔夠
要悔過要檢討

Gay test fail

新手想問下呢隻有冇老翻 想買人生第一隻figure 驚買到假野

可能仲要係飲埋豆漿

鴛鴦焗飯黎

我有呢個 , 你要預咗唔係咁容易買到 .

有,係街見到你預9成假

參考價

3q 巴打

食完飯去公園散步

遇見公園妹

正呀

可動咸忍阿沙姬
連寫真版

本寫真有幾厚？

本文約80abc
唔識日文
係咪80頁？

80頁

隻coser 都唔正

隻

係咪要自己搵集運嗰啲

夠49usd amazon直送香港
不過唔係每件貨都合資格
冇嘅就要用集運

而家先搞既 mola mola
最快都要等一個月

amiami訂EMS
係唔係要等佢寄張卡仔比我去郵局攞
佢上嚟又唔敲門又唔打電話

我想快啲開箱啊

佢冇人收走嗰陣應該會放卡仔
卡仔唔會係寄

我連卡都冇
等陣打電話上去

郵差通常見咁大盒野懶得拎會扮上門派左件但冇人，第二日先會比卡你

咁我嗰边個郵差算好 肯一次過兩箱送上門

就係咁
所以我見舊貨一到左香港就會CHECK住CCTV睇個郵差有無到
無到放卡就會叫佢再送過

之前俾佢呃左幾次

簡體

可動既咸figure 係咪得呢幾隻？

仲有STP Love Toy 哥布林

我睇唔明

你點搞架 叫咗封關

搭單問
而家呢隻香港仲有冇可能搵到現貨

上FB搵
最近再販都易搵

上ami搵啦
一次入哂2隻

「Maria -マリア-」「桐原 楓花」今日發貨，但2月3號之後封EMS，都唔知趕唔趕得切⋯⋯

圓神二手就算喺日本買都要成2萬1羊 , 嗰陣時咁都畀我見到算好彩

我諗應該未必趕得切

冇貨
最後係amazon買左

被人隊爆左BNS
我啲毒野點寄過黎

BNS幫你消毒

我隻艾莉卡 六號先出呀

出嗰陣間間鋪都無位放要劈價清

我都係呀屌⋯⋯
最慘native焗用EMS，如果有得揀 大把選擇走得甩

冇得救 native已完

想問易唔易買到

有救啦
native email話ship咗ems

巴打係邊到搵多 對真實系好有興趣

五見有現，啱啱見到

五月

我收唔到⋯⋯淨係比左個国際郵便番号，不過都係EMS EL字頭，但慶幸Maria趕得切上機先

點運

公園妹 同 楓花 都出左tracking no
差在唔知幾時送到嘅啫

依家係擔心 6號隻艾莉卡

原來 Lilith store 係即收錢
咁就今個月洗多咗17050羊

冇
運唔到,張單hold住左
比住錢先咁解

cut單先，個價有d問題

應該係2隻至真

跟住2月尾仲有隻啦啦隊⋯⋯⋯

個特典 孤仔有開到wo....

做咩咁心急

Frog 浴衣妹出貨

你指大肚件
孤仔成150喎
我連本體一齊訂$1245左右
不過唔知bns到時運費幾多

BTW 佢特典イラストカード 數量寫住5
唔知係咪會有5張呢

EMS等到你傻

rem & ram twin ver到貨

我 都有隻膠到左 未拎

1218+150 = 1368

你肯定可以平過呢個數

Cancel左
想知個價大約幾多
睇過amiami個價平5千yen but冇貨

唔知呀

我本體一定係 online 訂 要張postcard

差在個肚係喺邊度訂啫

BTW我諗住喺舖訂多隻本體
一個大肚ver 一個普通ver

Tifa Aerith my girls

<=其實呢個係咪問號

新年系列似係見錢開眼多啲

個背
不過留位訂鹹膠算

Rich

.

咪跟返17000¥做參考，但係有無貨又係另一回事

仲有一個星期

呢隻個feel 都好淫

仲有一星期
唔知去唔去到wf

希望多啲人講打機

祝君好運

偽娘cloud

thx睇睇先

冇啦
我睇過yahoo bid jp仲貴,又唔包運費
Y拍都係差唔多呢個價

新仔想入坑，但係想問下預訂要等成年幾兩年嗰啲係咪正常㗎？

幾個月到一年啦
兩年少見
有啲一個月都出到

個大肚腩成$150

但又冇理由唔買

Kickstarter嗰隻有兩年了

記住留意有D 廠唔好試就得

邊隻

想退坑，有冇Ching 想收
有冬月ver2
Minecraft妹
STP Jk妹
STP 魚雷妹
等等

想盡量蝕少d

聖人模式

楊貴妃咁瘦咩

你當係啦

一個月都出到得唔得先

用口罩換得唔得

難d wo， 除非你有好多盒或加錢

孤注訂咸忍井咁平
12xx就得

望一望黎緊有咩出,又見番
望住隻figma都覺唔錯
但pvc版個價,新廠,再加支針真係完美記得點解冇訂

黎緊wf 有冇邊隻gk係必買？

今次有冇絕劍份

冬月ver2黑/白?

4萬円

仲有幾隻fgo 都好正

請問各位ching
呢2個order係唔係要等到2月3號郵局放完假先會有進展?
定係日本個面太多人寄野， jp post個到未處理到?
小弟人在歐洲，諗住回港落機就會有咸膠相伴，
宜家唔知要等幾耐，有一隻係綾女，一出就預定就落order，等左好耐

專心對抗疫症同暴政先啦
兒女私情之後再諗

日本被口罩撚塞爆所有倉，分分鐘要等半個月

利申：苦主，BD/毒GOODS都無得買住

你確定出發到？

建議唔好回港

點止半個月

4萬我買官方女武神算

我4號就出發

你確定4號仲有飛機?

日本唔會封

我買左figma
呢隻我驚太大無位擺

又係伏廠？

係

大陸貼吧 見到有人post

呢個我都等緊 , 己經由上年7月delay到今年4月

通常質素同等候時間成比例

買咗實冇位擺

做工ok喎

再等下

kickstarter delay 一兩年都好正常
keep住有update 冇走數冇走樣就收貨

香港it 咖啡機

我真係好想知上面隻對魔忍你哋去到鋪頭訂點講得出口
如果我係店員，聽到仲要訂埋大肚dlc，我真係一路打張單打到滴汗

講number

直接手機show 圖

你要仔定女
仔有幾隻，女就得呢一隻
廠就did corp 同 damtoys

可能店員都有訂

女主好正 就算武漢生產都無所謂

咁幫客訂幻幻 果D 點算......

當年買處女座條友應我要一盒處女
比成班學生妹望住笑都係咁過~

你會唔會落去舖頭大大聲咁講

「喟，唔該我要大肚婆DLC!」

咁樣講

我隻艾莉卡兔女郎啊
錢又扣埋

唔係大肚婆黎喎
係精液塞爆肚DLC

其實有網訂

炒話題

好核突

同埋好唔真實

順手幫我買

仲爆

全車靜曬，司機減速

遊戲要真實
仲要係H game

人地開得鋪開得訂就做慣做熟平常心
唔通婦科醫生睇爛臭閪又滴汗
睇靚閪又扯旗咩

所以通常直接手機Show 圖

唔該 我想訂呢隻

店員：err...咁要唔要埋個大肚add-on?

心諗大肚play都已經夠癲，點知TEMPO巴爆d咁嘅嘢

有堆巴打 睇黎幾重口下

唔好精靈耳 同 loli

一般 咸 FBI 重口
分左四大族群

我孤仔係講number
好景就指住幅圖講：唔該 呢個

我仲等緊好景出價

我除咗FBI
其他3樣都中
咁我應該係邊一族

會架 變態婦產科醫生都有上過新聞

爆腸嘅話條女會死

咁實有架
但正正常常唔會理
最多背後講兩句

頭先個肥毒柒買重口咸膠

訂鹹膠就一定講number
其他就show 圖算

戴口罩驚閪呀

大聲講多次：Sorry! 係精液塞爆肚DLC!

Furyu 雪乃伏唔伏睇相就唔差

哦,XXXX號 ,對魔忍呀麻

唔得

要講花名： 公園妹 Minecraft妹 閪多士

咁大肚件 花名係咩

對魔忍不了 太重口味

大肚妹

得個肚 可來妹

加埋本體

射滿滿

膚色似景品

應該係影得柒

9號睇下 有無人再影

係唔係我疑心重？兔女個盒咁怪

無野了、正面、側面 。自膠

頭先影完隻Sonic Summer vacation

figure d盒你地留唔留?
真係好阻位

唔留

圖呢

2月3號係香港郵差復工

而家連国際交換局都未到就卡住左⋯⋯平時呢個位快過火箭

真係要多撚謝班口罩撚，跟住轉過頭又係到話比人扣起左

會放返出去嘅留 點都唔會賣就唔留

執緊

賣女可恥

係 呢個一定要大力反對

成日都係你最心急

側頭貓

頭巳側

想留
但因空間問題已經狂掉

掉左吸塑淨係界個封面出嚟留
同埋有啲盒設計特別會留晒成個

唔好掉個盒

正常膠盒一定掉
咸膠盒最麻煩有配件好多時焗住留

掉入倉

雙翼社有無保證

搞到我諗起一定要搞到佢大肚嗰篇潮文

睇係咩 特別啲嘅會留

鹹膠我一定訂online

呢兩張 又有返個感覺了

都係冇位

正正常常,有伏過又有超水準過咁

真係有

agger

我唔會賣不過會無償送比其他人

岩 我突登租個倉去放盒

賣完都唔夠錢買

過咗二月中之後EMS嗰啲會點算 ?

點解全部要油左個心口

直接用半盒口同佢換算啦

請支持領養

我都想送但身邊無人玩膠

日本今天起加強入境管制，除了拒絕來自中國湖北省的外籍旅客之外，成田機場也劃出專用通關路線以和其他旅客區隔，搭乘中國、香港和澳門航班入境旅客必須經由專用通關口，由檢疫官逐一測量體溫並檢查是否有異狀。

應該唔會影響啲膠掛

有幾個巴打會去日本wf

我都冇
我上網搵有心人領養炸

Facebook bam

講下有啲咩會俾人領養，睇下我有冇心頭好

我第一眼見到果撻野硬係覺得係因為有人射過想遮住

一次啫
係隻1/7 菲特黎

代表作係咪果青嗰兩隻

真係好靚

仲帶一星期
驚返唔到黎

Full gear上機

我老婆係菲特老公喎

去WF會場大咳特咳 yeHhhhhhhhh

我諗起MGS5 果個病

Sniper妹唔講得嘢

wf唔夠人多⋯⋯挑戰C98

你幾時飛
Me 7

6

士官長想組隊？

都唔係咸膠

個底底好正好想拉開直入

淋病巴
炒飯Sonic延到5月

呢啲兩隻都咁慳位

咁就入返一對看門口啦

呢個設計好似一定要成pair 入

只會入呢隻尼姆

我鍾意積根多啲

連玩具都有咁多DLC

佢唔延 ems都寄唔到
由佢

我4號晚就飛 希望黎得切

希望香港日本數字唔好急升
唔係之後大家一齊滯留機場

機場相認手執咸膠

我買雪初音土人放係頭上
希望大家睇到

大叫 我要大肚DLC

殺冠狀病毒難啲
定係殺基魔難啲

猛將傳

威力加強版

主角光環

MFC話6月

早晨 今日又係好靜 咩事

每逢週末不嬲都靜
個個出晒去溝／陪囡

次次都係得我自己推

你仲未po你啲相喎

兩隻佔既位先等於一隻

隻手痴住分唔開

好撚勁

咪成日用連豬手指指icon啦

我做緊嘢 放緊上MFC

佢個打磨震震工具叫咩 未見過

講到咁咸

麻煩你可否叫特首夫人回應吓
佢對咸膠有咩睇法

返工

唔好意思 想問下呢隻香港仲有冇得頂

見到佢想入坑

每個人終需一死
係男人終需咸溼

快去買人生第一個咸膠

我隻 公園少女 同 楓花 停咗喺郵局

終於出走路草

bns都唔知要等幾耐，分分鐘等得耐過郵局

打褲出衝出咗6舊水屌

打牌*

雖然幾靚
恥力唔夠高真係買唔落手

唔該師兄

其實都仲1516緊

得番後追單
但uc d野後追唔難

唔信佢會咁講

等衝現啦 UC應該唔難

如果呢一隻都唔夠恥力
咁咸膠點算

又唔係咸床單 唔會唔夠恥力

渣ge
我初一食完個炸胡
最後都係輸一百

依兩日到既野都rescheduled曬2 月中啦
啲人重叫人繼續隊bns倉遲早拒收攬炒
好彩未咁快到啲BD連續特典期，果啲被人拒收就真係欲哭無淚

可唔可以出埋佢個fd

咸床單 我都想要

佢親自出席答問大會回應

有d真係幾靚既, 但好多都為露而露，反而失左美感，個d就反感d. 有d跟條j個d就...不明所以，大大減低整體美感，而且如果我係男，我會覺得痛先！

如果計最後的話我都係損手50離場啫
出咗600衝 人地自摸又150 我又勝番人地700

佢答得幾好

佢應該鍾意Skytube多啲

可以唔露 而且唔會咁重口味

仲賭錢 我同人賭口罩 win 左五盒

天空管世一廠

冬巴
睇你個名就知有幾正

我一盒都冇0.5盒
得20個夠頂10日

勁野 佢真係鍾意 天空管

鹹膠

有幾隻 native 都鍾意例如

比幾隻你過評價 loli膠黎比特首夫人評下

你齊晒艷姿

DVA

sm must buy

Artima 5
日本貨 唔知香港有無得買

我有2隻dva

你買過咸膠最無資格咁講

本斥但大

冇再玩都冇再訂啦

覺得起膚色同質感上alter勁好多，遲d有機會想比較埋amakuni同alter邊間膚色做得好d

原來我都有隻 天國 係手

我護旗手

佢又唔貼旗袍

不嬲follow開

in 咸膠 we7

輕小說改編個個？

賭咁大？

上面貼左

有幾盤8番64出衝/包自摸…

技術問題？

社區準備爆發

你地點應對

貼完無人理

罷工

巴打有成箱 驚閪咩

等死
冇晒口罩

佢話最憎哩幾隻

攬炒

仆你個街 家下泡菜仔都話收皮
中國 限制口罩原材料出口去韓國 同時大量係韓國購入口罩原材料同組件 話韓國口罩生產可能要停工

自從入完隻棒球妹都唔覺有鹹膠邊隻吸引，係得濡gk比較好睇

一張邊夠喉呀

我等左你成晚
清 Po多啲啦

自從入完隻貓柳都唔覺有鹹膠邊隻吸引，係得native綠茶甜品嗰隻比較好睇

即係太露而且太過無道德底線果啲

例如偶像團體要賣肉

係屋企自閉

今朝訓醒 食左個午餐 睇咗幾集動畫 追返po
之後再瞓過 啱啱先瞓醒

有日返屋企突然間消失晒 唔好問點解

因為係蘿莉嘛

sosad

同埋佢話太多j 好可怕

唔關事 係因為可愛啫

條友成日扮晒嘢 咁

岩岩先話要除人底褲

我留左兩盒比自己炸

想除底底嗰隻係正常向嚟
證明我係對正常向有興趣而唔係鹹膠

咁多位ching 我終於買咗隻1比8小圓 買完之後發覺頭髮太長擺唔到落玻璃櫃 諗住買一個自定盒 邊度訂最快攞到?

我都想屋企有咁多位放個大櫃

蝦片

正

我訂左幾百隻比貴一貴運費用dhl已經到左香港，等聽日收貨

雖然唔想咁講 一定係淘佬

邊個憎

咁唯有淘

特首夫人

同佢講瓶兒最正
醉曖瓶兒

淘佬 無人返工 做野 放假

病死晒

放完假 先知仲有幾多人 可以做野
工廠好多全部家下都無人

中間張圖左面Qsix隻白肉版

你嘅思想係對住健全膠都有太多性幻想

點解咁激

佢鍾唔鍾意旗袍妹

最下正

酒菜還真爽

有冇得檢舉

檢舉曬呢班淫蟲

仲有

wf 會場特別版

應該重回正軌，呢度主要討論返正常向既膠，下次開post可以唔洗貼可脫個part post頭
可脫既去成人台開個新post
至於討論蘿莉膠直接舉報fbi

依隻想收
見到隻白肉咁正
一般版就完全唔想入

我就係見白肉先買 正常版 黑肉 唔得

依家唔見有賣了

一般貨色 wo

話明wf 限定

做咩咁惡呀 士官長

你咁做呢度會變死場

咸膠要留 先有討論聲音

FBI要我地立法取締

唔要膠衛兵

學我DIY自製 .

鹹膠可接受

但蘿莉/幼齒嗰d

其實咸黎咸去 都係果幾個
唔想睇 直接block 就得 邊洗搞咁多野

block左post都入唔到

自己Search

進官襲殺十常侍

其實黎黎去去都係我地幾丁友啫
咸嘅都係個幾位
FBI都係個幾位

Block咗成個post無咗八成內容

止淫制咸

差d wo 唔夠咸 唔夠變態

止咸制蘿

第一隻
第二隻冇乜興趣

圖三四又會引晒貓控個集團出嚟

咸眼鏡初音

咁你咪有機會一網打盡囉

第一眼都以為係初音
不過如果除唔到眼鏡就不了

初音 加 飛輪少年 果種感覺
唔識形容

邊度似

把頭髮同站姿

無咸膠一年推唔推到一個post

係呀 所以咸膠好重要

等桐原楓花游緊過黎香港

EMS 停撚左喺郵局

黑貞都推左幾個post啦

我預咗有排先送到

我連續三隻
公園少左 楓花
之後六號出嘅 艾莉卡

垃圾支那 搞到我冇膠玩

動漫祭有 coser 遭人噴精液： 突然感到臀部有一陣熱熱、濕濕的感覺

有眼耳口鼻 長頭髮就係

男的

姬絲其實都有少少似初音

不過係隻麻煩臭雞

應該早啲死

見到馬沙一眼就跟佬走

you 竟然是個boy

我又要重新貼一次
可愛而唔鹹嗰啲係唔使fBI

鹽膠冇興趣

諗起前幾個post係到討論某隻膠條尻
#no_offense
#respect

Figure討論（59） 希望大家都健健康康

#328 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係鹹膠你都咁，俾埋仲得掂

鹽膠突登show晒出嚟反而冇咁吸引

Who ?

CX北海道飛香港七個發燒

日本會唔會禁香港飛

遲早既事

只要唔好停國際速遞就得

就算冇停都唔知幾時先會到

FBI重點觀察疑似兒童性罪行犯罪集團：
首席：缺錢貓控（無需解釋）
以下名單不分先後：
卯月卯之花（家中藏有國天妙）
那廻早栗（公然j龍崎薰）
燃者之石（貓巴指證，黑貞lily)

歡迎各位增加名單
切勿修改已有項目

lily都計?

我指證唔次好似唔關lily事

嗰次*

但值得留意

至於我就
一睇就知只係鐘意可愛女仔
并唔會出手

想入呢隻FBI 膠

@淋病 @J117
戴埋口罩上機都得啦我地

前題係 到時日本仲未禁飛封關

淋病4號應該無事既
我同j仔難講d啦

好似越南班機臨到目的地要折返

冇咁好彩嘅

臨開幕先宣布封關
即時遣返/隔離在日中國公民

唔封關就得
而家係驚機上有肺炎人

諗住著雨褸 3m眼罩 口罩
膠袋袋背囊
用消毒紙巾抹座位
機上唔食唔飲唔屙

等睇巴打比人po上社交平台

專登7號去接佢機影佢相先

大把勁人 高lv裝
點輪到我

我隻仲係郵局冇郁過

me2 我諗我11號係日本返黎都未收到

招喚蘿莉控

朝寺まろみ 點睇？
淫過國天妙

白貓？
佢地2個正

如常生活

救命 我頂盡係黑貞痴線佬
我對蘿莉真係無興趣 冤枉啊

唔該晒巴打

已入手

即係如常玩咸膠

我根本唔係蘿莉控

得一張咸膠單姐
社區爆發死得人多

無用的

唉
我返地盤大判
日撚日都要對住班工人
好撚怕奶野

無啦 唯有盡做

公司太仆街
明明大陸既工廠都無人返工
無料到地盤
都迫人返工

d工人岩岩假期大陸輕鬆完
中招機會極高

放住咸膠去鎮住個地盤

棵個牌 注意衛生

相信工友睇完咸膠都會好聽話

咁都中
全球攬炒

我都係main con

我都係
睇黎呢度好多工程毒撚

好多現充就真

今日開始香港一定WARS大爆發，成隊住支那嘅腥港人同黑工落晒黎開工

sonico

都真係幾多

悶到閪咁
就快想拎盒模型返公司砌

有得去WF嘅算唔算

我又諗到一個撐咸膠嘅理由

咸膠不服武漢肺炎感染

受

算 因為睇膠展真心爽過去新地

大判+1
工程毒撚進駐膠post

將會成為工程毒撚…

有無咁多啊

俾大家做個參考

已經放棄搶口罩

成個月

SAL定ECMS,如果係SAL既話其人係正常發揮

直接上官方香港fb 問算喇

好多都防唔到毒
只係叫有好過冇

有牌子 google到 唔係雜嘜 不知名牌子 巳經夠做

好鍾意佢地2個

我聽過好多呢啲
明明無野做都迫9你返
個上司口罩都唔用 但坐高鐵返香港無隔離

好吸引ah

呢個系列真係好正,剩係無買兩隻老師
利申訂左

sal

第一次日亞買野
dhl sd 左sms 黎話4號到
日亞就顯示11號到

日亞個預定到著時間無次準,純粹俾你當參考

套校服真係好正

諗起動畫
引人犯罪

貼番d 正常向先

島風先定套小說先

係唔係可以落訂啦？

好咸

異種都叫正常向？

係開訂了

聽日1999又有特價野

又有魔太郎了

uc隻白衫小闇真係中哂伏
個頭髮想點

明明個頭以下都做得唔差

好彩當初ami cut左單

又比你快一步po左上黎

又要訂了

拿 唔係我貼架

我想問下有冇人上過GSC官網訂野?
我見佢同一張單唔同月份發售都係收2千羊運費,但係咪會按發貨月份出貨?

不要長大ok?

面相都好差

當初官方開訂張圖係點呃到你

想問有咩網係睇成人向figure想買隻撚下

大都唔係問題
大得太快

動畫黨
個陣諗做咩大得咁快

想買哥布林殺手
但見得figma 同 good smile出左
邊隻好啲？

Thx

面相就角度限定啦,
頭髮真係唔撚得,有D位成pat野白色又冇光澤.....

佢老母個頭髮都正常好多

Post頭有

d哥布林好正

點算 睇完真係好想買momo. 但係好肉赤

有冇哥布林殺手買

連會員mode 都唔開

呢個post 啲人愈黎愈痴線

呢隻好難追 貴到

好波巴打

唔好咁痴線啦
bam圖

UC不嬲都打開海鮮波

都係嚟嚟嚟去去個幾個痴線佬啫

邊度仲有得買 ? 我想買

可以開個新account

我貼得安全

2018WF

適合蘿莉控洗底

你有無買朝寺まろみ

阿FBI sir你引唔到我出嚟㗎啦

考慮緊

圖一已訂

依隻突肚
太變態

圖一已訂
下面等緊人開團

88啦淋病

巴打依家入手要幾錢

Just do it.gif

睇到巴打個名就知search咗好危險

歌都有得唱

遇怪魔 我即刻變大個

呢隻唔係出左好耐咩?

成身豬肉但個肉感唔岩口味蘿又....errr

佢帶夫人去 係要說服佢
方便日後買多啲咸膠

喺amazon jp執嘅，18.5k yen，中古但全新未拆過

amiami俾咗錢成個星期 郵便局好似唔收件住 發唔到貨

全新就全新 咩叫中古但全新

我ami尋日有shipping通知
但頭先上去睇郵局仲未收貨

佢老婆俾佢玩 不過要佢買包包俾佢

因為日本二手都有分,二手開過同二手未開過

實名制 都咁勇 仲癲

你用EMS? 我SAL 連通知都無

簡單複雜化
總之未開就全新喇

咁講廠去鋪係一手 鋪頭俾貨你算唔算又係二手

D客賣俾鋪頭,件貨未開鋪頭一律叫中古未開封
開左既話叫中古開封品

又唔好咁講

我唔想貼鷲哥圖

M記阿美嘅全新中古信得過

森林真係不了

最緊要你鍾意

你鍾意佢，咁就值喇

之前食炒價

又有手足用咸膠相認

真係幾正

佢condition寫used但詳細內文就寫完全冇開過，收到嗰陣都check咗個圓貼同盒底係冇蠱惑嘢

前凸後翹

劍道妹

巴打成功帶起後追熱潮

Check 盒邊有用
最緊要用紫光燈喎

幾正

竹劍磨閪都唔夠激

Not the matter of deliverance, but the context

Kingdom Come: Deliverance

Come———Cum

八寶飯好似更咸身材更好 又有謎之液體
新幹線妹好似張凳先係本體

到貨之前買咗把紫外光電筒仔，check咗冇事

唔check就最好

反正有又點 寄咗過黎無仇報

佢賣既係正版就無仇報，大部分賣得二手都加返句 多少 ‘使用’ 痕跡，你紫光燈照到有野都符合佢商品說明

你最近點呀

聖人模式完咗喇嗎？

開返仙人模式好嗎？

新手，想問figure 係咪一定日本訂平

想買鬼滅

唔係

如果現貨係咪inspoint 比較多

唔…一時時啦，不過通常都係信和同現時點架啦，怕買唔到現就上amiami/amazon買

amazon 有無話咩店好d

係 , 所以我想補買

通常都係買返amazon自己出貨個D會好D
如果係寄賣個D禁入去留意返地址係咪日本，負責人既名係咪日本人
不過都係建議買amiami同1999多

話說之前我個收唔到郵寄卡嗰單嘢 , 而家已經寄返咗去日本 . 我頭先同聯絡咗AmiAmi CS , 佢哋會再安排reshipment

信和可免則免

特典版790,你諗下好了

信和電梯上一樓門口d假膠愈擺愈出

首先隻豆子已經截左訂
另外本身壽屋定價計埋稅11000羊，佢收你790即係72算仲要唔收運費
我唔斷定佢係咪假野，你自己思考下

呢D網上鋪無鋪租，平100左右正常

1萬円開5.6算
自己諗

日亞最平果段時期未計運都要9千羊，你係點計560差唔多

壽屋AJ系列一向有代理，而且香港既代理版真係平好多，連孤仔開其他AJ系列都只係590-650

隻小惡魔咁軟林林嘅

不過成800蚊我先唔會買網上鋪

呢隻AJ壽屋訂價9500
孤仔都係開684
扣返100蚊鋪租真係差唔多
自己衡量下

孤仔搵唔返,但你可以參考下月份個價

9500開684
上面旋拍11000開560

差好遠喎

200蚊到，網鋪唔平返咁上下邊有生意，不過網店真係不了，仲要約面交

真正既蝕住做
你要咁樣幫佢兜我都無野要補充了

唔可以咁諗 因為人地半個起嘅貨

佢用三年

所以我唔想個孫燒俾我
就應該玩天空管

對於零售，來貨價通常佔四成，鋪租一至三成，人工兩至三成（無老作，你上網睇都會搵到相關資料，阿信屋老細都自爆過）
如果你覺得信和鋪租只係一成，咁條友真係蝕住做
但係如果租鋪佔三成，咁網店呢個價賺到既利潤其實同街鋪差唔多
btw 傾到呢度都只係信與不信既問題

慢工出細貨，香港地空間少，出咁快買得晒都擺唔晒，所以我唔介意慢慢等alter

你零售個part係合理
但網店做平咁多真係難啲信
匯率就有係到
網店亦未必搵到批發入貨
加上入到都可能要食骨
咁即係佢要搵日版要有貨

平成店鋪2成
如果我開網店
我會睇店鋪個價再adjust囉
最多咪未平幾十

想問下今個月later既膠有冇通知會delay？

佢價錢貴過native 但係唔咸 而且生產太耐
又唔係零sad

所以性價比之王天空管贏太多

唔計其他成本同費用，剩係計匯率，齊頭計佢7算
佢要8千羊入貨先做到560蚊呢個價
我就真係唔係好信，可能我見識少

No,簡單啲用個比喻，stp平均分高達80分，各項分數佢好高，later平均分得6-70但單項手工分數拎90分大幅領先，所以我仍然支持delay大廠

因為孤仔係信和有三間鋪，我先會覺得200差不多
以前高登膠台都有兩條友做過自己賣膠，都有爆過來貨價，有條友更加係個做唔住走埋佬
我自己都有做過零售會計
只係真心覺得200蚊比三間鋪既鋪租好合理
但我只係覺得條友開既價係合理範圍之內，冇話佢一定係真貨，特別係新手更加應該買大鋪而唔係網店

買得膠做老婆 其實都係扯旗架啦
咸濕思想就多少都會有

你唔會娶老婆返黎唔食？
你一定會食

所以膠最好係咸膠

其實無人judge你零售果part,只係講緊覺得個賣家唔可能用個咁平既價去入貨

Pink cat 頭髮方面總係差少少

而且鬼滅係大熱ip
平咁多好難想像

係日本有人做買手咪D

係既，小型網店未必拎到平價貨
不過再三呼籲會員們，第一次買膠請搵有信譽既大鋪

拎到平價貨都可以俾少樣野你

我鋪訂過隻寵物小精靈都係500幾 入手

例如呢

識搵一定搵娜鳩屋

不過娜鳩屋都唔開figure 了

反而係日本有人做買手應該會貴啲
因為果啲係為特典，普通版平啲係搵香港代理商拎貨

娜歐

之前係某fb group團購pop team epic土人,有連動特典
到貨個時問佢個特典係邊,佢話gsc無俾過黎 會遲D俾返
最尾都係無俾返我
仲有一個係我落左訂,出貨個時問佢幾時可以攞
佢話我太遲落訂無到mark我

呢啲黑店開名啦

個group好似執柒左
check返fb紀錄,pop子土人同被走數個盒係同一日俾訂

新人lm

自貼膠圖先

弧仔仲訂到嗎

壽屋唔係仲有淘寶定天貓官方店?可以查下
大陸版就最有可能,但有冇可能平到咁真係好可疑
仲要,雖然冇乜用,但參考既評價得2.5星
貪平就自己諗

癈既 其他鋪仲平

skytube 唔會令人失望

1手就係自己搵料 親身
哥半點黎

咁二手囉

你俾人撞破睇咸相？

イカ腹

有人因發放某商場有多名員工發燒的消息而被捕

某會員洗屎忽啦

燃石巴

Licorne 黑貞 好景開咗la

同孤仔同價

宅毒巴 出開去先訂
而家出一出去就要用一個口罩 無乜必要唔出去了

正解 減少出外係最安全嘅做法

我就話無業遊民可以減少
屋企人唔得

但聽日點都要出一出旺角
太耐冇出

頭先好景姐姐好有心問我啲native到咗未

想你一展雄風

一樣

好景姐姐有無口罩

冇

已經認得你

上次見佢都無 下次同佢訂叫佢小心d

如果有露就正

若隱若現先正

夢夢婊子

youtube channel - GSoldiers Action Figures - Коллекционные фигурки
入面多開箱片

你聽日出旺角 要搵人捕住你

知道我係邊個先算啦

po bam 圖俾 admin ban咗七日

陽江核電站二號機組 計算機信息和控制系統服務器故障

玩完生化危機
玩fallout

睇完學園默示錄
睇核爆默示錄

邊個篤灰

要做住p牌仔了

淋病呢？比人扣押左？無人見到佢？

等緊上機

玩得呢啲都係有錢人

去wf既巴打會唔會行/買GK ？

dd 姐 好多人有啦哩到

冇乜會場特別野今次 所以今次諗住買gk自己噴

Later衰在保證冇露

想買bunny

想問下孤仔係咪無左對魔忍個大肚PARTS 訂???

今日放工經過上去睇唔見左張訂貨紙既?

佢MEMBER都冇落

直接up number或者比圖佢睇啦
佢會幫你落訂

摸人巴 都對對魔忍有興趣
仲要玩埋大肚

想買 咸膠
但放屋企邊到好

想追
邊到有

大廳

抵喇

正常mode 擺邊都得

一返屋企就見到嘅地方

原來呢邊真係有人篤

一起身就見到既地方

見有可動已認識既h女角有d興趣咋

留盒，用實色膠袋包住，得閒拆返開黎睇下，好過癮

已經喺Lilith online store 訂左一Set
諗緊喺唔喺舖訂多一隻本體
到時一隻大肚一隻普通

有錢人

新膠

Alter 都咁咸

大媽 金髮 JK 有波

參考我上次隻jk 貞德

AmiAmi

放返出去囉

我都入咗，唔知有冇得補件

再販

Jump最咸果套

H漫唔夠插畫咁精製

所以插畫家 > 咸漫畫家

作品：To LOVEる-とらぶる-ダークネス
仕様：PVC塗装済み完成品フィギュア
スケール：1/7スケール
サイズ：全長約190mm(クッション含む)
原型制作：本宮あまと／彩色：鉄森七方
価格：15,180円(税込み)
発売時期：2020年12月

12月即係2021年 下年見

アルファマックス
@alphamax_figure
·
56 分鐘
【近日受注開始】
イラストレーターおるだん氏描き下ろし 『初音ミク MIKU EXPO 2019 Taiwan ＆ Hong Kong Ver.』メインビジュアルより、歌姫・初音ミクがチャイナ風衣装で登場！近日受注開始予定です。どうぞ続報をお楽しみに…！
#初音ミク

又有初音了

amiami_product
@amiami_products
·
28 分鐘
★速報・デコマス初公開★
『アイドルマスター シンデレラガールズ 新田美波 生存本能ヴァルキュリアver.』
２月7日(金)より予約開始！！

「教えてあげるわ。ヴァルキュリアの名は、伊達でないことを !」
#imas_cg

Amiami 都要出膠 發大財

台灣&香港版

Amiami出既膠就算啦，質素好差
之前貪得意買過

呢個都唔使諗 , 即刻訂啦

又一地玻璃碎

好靜

安已不

收工放下圖，雖然都係得幾隻咸

未到展覽無咩消息係咁上下，d貨又卡係日本有排未到。
依家1516諗緊訂唔訂fate15週年，個set2千幾有d貴，諗住睇下展完有無d咩心水先

桐原楓花 有撚排卡

佢哋已經俾FBI拉曬

Amazon買Figure中伏率高唔高 ？ 冇試過喺Amazon買Figure

岩晒喇 9號前推爆呢個開過新

我買過幾次冇問題(賣家Amazon)

係就快 最多今次我不厭其煩去開

因為我想補買返2018 WF 嘅 FGO Lancer Medusa

揀amazon 賣家基本上無伏 （正版新品）
唯一驚就運輸
試過一次咁大把有零件甩左 砌得返當無事

無得去現場等緊星期上y拍

Check 賣家地址 有次有個巴打 買完 先知 原來係大陸發貨

新手問野,第一次日亞預訂, 個價咁平既? 運費只係800YEN? 定發貨前會改 ?

日本國內運送費，送香港前再另計國際運費

Amazon 官方自家店 好似最平 聽某巴打講

個800 YEN 巳經係國際運費, 原先日本包郵, 係AMAZON官店, 定我理解有誤

係wo 有正常mode
香港邊到有得買咸膠
想睇現貨

你果兩隻我仲係路上，sal真係唔穩，雖然試過快

希望你成功拎到

好景？

同埋天堂？

邊到仲有夢夢兔女買

依家個膠價免左10%稅 即係你直寄香港啦
咁800就包晒運 直到你門口
不過呢個係economy shipping
如果DHL 快啲（2日左右）就應該1500円

賣哂

中古區搵左未

我係日亞訂,之前問過香港UC,佢話日亞訂既佢地都會包售後
係唔知咁樣算唔算中sad有冇得換,陣間msg問下先

你呢個應該係預訂貨
預訂貨由日亞發售既話運費唔會改都係800羊
除非你揀用快果個運送方式

普遍無,有都係炒價
之前好彩千幾蚊執到隻全新

咁真係好平, 平過香港店訂1,2百

Hobby mart

腐皮梨

都無

炒起左

開完先知有6盒得5款
多咗隻黑貞出嚟

日亞都要兩萬幾yen
所以先想睇邊到仲有

好似都成年前 出 應該難d

你試下收 或者等人放喇

食少少炒價
有得即買唔駛等
有咩問題

都唔係少少喇 原本1000都唔洗

你咁諗樣
當佢係件Asset,可以保值357年
而家買得貴
將來玩厭賣返出去都唔會太低價
成件事個觀感就好好多

黑貞你唔要我要

你咁諗
佢係未過門老婆 有愛 錢巳經唔係一個問題
幾錢都無所謂了

當你到手
會仲開心
更加唔會有咩玩厭既情況出現

點同佢講要睇
同佢講我要睇咸膠？

看好康的

下個月返嚟放咗佢

想問家樂坊係17定19樓？

日本 : 可能擴大拒絕外國人入境措施對象範圍 ( 劍指香港 )

巴打係咪到左日本

19

正想post

J111，大峽谷

後日飛

聽日就宣佈

又想去又唔想去
佢禁就最好

今次WF真係無咩野睇

不嬲呢d展唔買野做鍵盤戰士最好
係我未去過去下

大把野睇

臨到宣佈 原機折返

你又知?

想試下

清好多貨

又掃晒？

今次Ami特 係A2 poster
有啲興趣添

有plum ここあ

紙巾包頭咩

求下燒山同大峽谷巴打出少句聲唔好再傷害香港人

岩牙
再嘈塞海鮮

叫燒山講吓膠

2月5日 日本郵便局服務進一步受影響
香港：由於新型冠狀病毒感染擴大的影響，往香港的信件包裹處裡程序將會有暫時中斷的可能。

唔怪之得2月個 dlc 咁耐都未講

唔講唔覺又係時候講高達

星期五有live

磨牙

真心無所謂
咸膠最多遲啲寄，貨唔會走左去，Refund都得
反而有啲仆街心態想睇下啲人無曬口罩

Native 可以refund

件貨寄唔出既話就要refund架啦

改名做峽菊俾料

No No No 寄左喇 不過 係倉度等緊

短期內ami出貨焗食dhl

[突發] 京都２０歲男性確診武漢肺炎，從未去過中國

日本要平安無事呀

睇怕都係支那旅客

去散播病毒

真玩完了

呢個評論我俾10分

反而係東京感染返黎？

買啦 有名你叫

咸惠 /賭場惠/兔娘惠

大家玩膠同時要小心D呀

1/21 在深圳工作過

from cable

會唔智燈死d咸膠廠

不如你開post

我睡眠不足 要休養一下

之前係咪有巴打收到風話要入紙巾？
今日終於應驗

訓啦，一陣要早起

我屋企附近好似有中左定檢疫緊

踢走個條燈神啦，仆街仔黎

記得嗰位巴打做醫院

你地搵人開post

「WonFes集中討論/可脫Figure討論」

正呀喂呢隻

嗰位陳姑娘呀嘛 , 我識佢呀

仲唔捉返你班青山走犯

索尼子真係好撚肥

新手入坑想後追返呢隻 想問邊到會有

對車頭燈正到

已買入場書

要係邊買

秋葉世界radio會館 間azone有
所有虎之穴都有

why not both

落機驗身咩程序
耐唔耐

冇程序 我羽田落 同平時一樣 比人問一句有冇去武漢 冇就比張紙你之後一般程序

嗰隻真係麻麻地

WonFes 2020(冬) 集中討論 (1) / Figure討論(60) - 醫護博命救人,港共博命害人!

可脫要直接貼出黎

呢啲係規矩

990

你看那個球 他又大又圓

芝麻free style